馬國明求婚成功 靚湯父送別墅做嫁妝

做人最緊要溝個有錢女食軟飯

我都想食個有錢女

佢都係有錢女
你下次加返個「靚」字吖

又有錢又靚女，馬明爽死

靚湯 打泰拳.jpg

之前黃心穎冇人乜家底
好在安心偷食馬明先會走去食靚湯

Sorry我補返個靚字
欣宜都係留返俾你

欣宜留返俾#20

雞穎單野唔係上年架渣咩
今年就話結婚?

要gif要有野睇囉

擺明佢老豆覺得佢之前識既都係啲閪仔
今次識到個馬明咁純品戇鳩鳩咁
就出手落力幫拖拉埋天窗

馬明同靚湯都係今年6月先開始
拍拖4個月已經結婚

啱就結啦

馬國明

有別墅 why not

等我推到#19 等下一個就中招

.

#20出現了

唔知點解諗起幸福賓周

我有防護網，你反彈失敗

幸福的賓州雖然賓周好幸福
但最後冇得食軟飯

樓主受我保護

Me safe

幸福的賓周本身都有米

阿姐我照住你

都係30多少少...未去到中既

我一嘢踢咗欣宜去CP3打蛋獸屋企睡房
希望你好好珍惜春宵一刻

而家欣宜只屬於你一個

某班連登仔成日講到香港男人結婚最慘 女人就拎晒著數最幸福 見到振山漢子同袁偉豪阿FRED馬明呢D就唔出聲見唔到唔知道

我天生神力，踢咗啦，你張床爛鳩咗，對唔字

屌！女方個豬鼻咁撚肉酸
馬明真係儍仔，女人個鼻好緊要
旺唔旺夫睇個鼻 要生得直同有準頭

大猩猩也會跳舞

你讓張床俾樓主休養
跟住同欣宜去你老母房共度春宵啦

豬膽鼻有錢呀

馬明都46歲, 仲等乜撚野

踢得郁部坦克車你都幾勁

佢個係「豬鼻」
唔係「豬膽鼻」

靚湯全面接收心穎資產

有咩分別呀

欣宜話鐘意你，想同你交配

濕濕碎啦

唐姨哭啊

擺呢張算有良心

會唔請 前男/女 朋友去飲

新娘同男友前女友好frd

男又識得 幸福賓周

契妹好慘 契哥要第二條女

我準備咗印度神油(搽咗落你jer仔)
仲有偉哥1粒
塞咗喺你腸道入面，會吸收得更快

唔使多謝

一早講咗馬明前世係幸福賓周

要旺夫嚟做乜嘢啫
就算唔旺都有岳父養

驚嚇

如果調轉係女人收外父送既豪宅
連登仔實衝出黎話雞話拜金

第一眼以為係黎諾懿

仲有TVB五億駙馬

靚湯係黃心穎好姊妹
到底去飲會唔會出現
如果去咗馬明同黃心穎會唔會尷尬

姐係男人做駙馬嫁入豪門有樣睇

其實本身個底已經唔錯

馬明第一個多謝嘅一定係老鼠安

原來tvb唔係班姐仔溝富豪
係班小生食軟飯

冇偷食點同靚湯開始得咁快

靚過好多女仔...
只係嗰陣皮膚差

仲有楊明醉酒駕駛 佢條女用一百萬請個大狀同佢打官司甩身 最後賠4千蚊了事

馬明完美演繹塞翁失馬

撇除個豬鼻闊面唔算差既
睇得出佢削骨整下巴填玻尿酸

別墅寫邊個名至得架，寫馬明就話姐

果然大家都好了解兒登仔

佢用CANON咩機

幸福賓周細佬條女？

睇吓係咪講得出做得到

【男神擇偶條件】唔使樣靚身材正 馬國明：婚後與家人住

同自己老母住 定食岳父先軟飯住佢大屋先

巴打心水清

依家咁多小生食軟飯

馬國明放假一天

證明結婚只係一單買賣黎

之前已經有時分唔清佢兩個
不過馬明本身屋企已經中產, 再好啲。
應該都唔會點care

但有樓送
大把毒L幫人埋單仲要嘔多層樓出黎
馬明咪算係咁

佢幾多歲啊
仲拍多3 5 7年了解完先結咩
依家知到啱就結都合理

想你幫我jer仔搽神油

馬明過多幾年五餅野架啦
仲唔生等幾時生呀
個仔二十時個老豆已經七十啦

腳有點粗

国安部門不了

操你媽逼 NMSL
軟的不行就來硬的
待會就有車到你樓下

你知唔知你好似阿雞

硬係覺得外型唔襯

好過賓穎好多 別墅

毒撚負責埋單

33 結都岩啦

馬明上岸

女神棄mk嫁毒撚潮文

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！

好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

咪又係鴨

馬明條9都屌過賓賓個臭西啦

我到依家都諗唔明點解賓賓出軌係偷食許志安

我覺得因為對方名氣名氣， 仲有搶天后老公那種快感。

搵個同老豆差唔多年紀的老野埋單， 係唔係俾幸福賓州玩到short左

變成馬國明天後天每天都放假

同佢拍完拖都有好歸屬
香港小鐘

2個爭13年
講到老豆差不多年紀

朱千雪岑杏賢都結左

我爸是李剛

一理通 馬國明
明白了飲湯先係至啱

少咗個對象做新聞見少咗好多報，係慘啲

以藝人來講 馬明結婚令佢冇得同契妹傳緋聞 兩個都少新聞左
唐詩穎真慘

點解咁快嘅 拍咗冇幾耐

會唔會已經搞大左

馬明都keep 住多，佢條女成日喺ig 留言，跟住啲娛狗冇野好寫就照抄鳩吹，感覺馬明部手機似畀條女keep撚住打野
唐E之前又係好鍾意喺ig 打埋啲曖昧野博人寫
馬明公布戀情個陣又擺埋啲佛偈打到勁撚酸
而家冇馬明畀佢擺上枱即刻靜晒

再唔生變高齡產婦 就冇機會㗎啦

有無人訪問賓穎有咩comment

安心事件之後賓賓本人已經喺娛樂圈冇乜新聞價值
訪唔訪問佢都差唔多啦

屌你